拎住二十幾萬 同女朋友去邊度旅行好

啱啱拎住同女朋友儲嘅十萬 all in阿仙奴盤 聽人講贏緊 100%嘅波 所以all in 而家諗緊去西歐定北歐好 求大家意見

去印度。

聽日可以一齊去天橋底

太空

準備分手

長洲，買定包炭。

利記都唔買

去北歐Valhalla

寶福山

想 但小弟啱啱睇波 利物浦係英超big6 但點解冇拎過冠？連李城都有

買利歐聯串英超第一仲好

贏咗all in 利物浦
咁就四十萬

十萬定二十萬呀

收$